```
К сожалению мы такие, что не достойным не суждено быть с нами...
Схлестнувшись ... и тут же обходим друг друга сторонами...
Я люблю читать тебя и слушать, потому такой не спокойный...
А будучи вдвоём мы не сможем решить кто достойней...
Я бы и сам так написал красиво, если бы умел... так красиво писать!
Клёвая поэтесса, я не стесняюсь тебя "улыбать", я не стесняюсь...
Под твоим взором я проявляюсь, я твоим вкусом вдохновляюсь...
---
Я за столом, я один в темноте, не знаю видишь ли ты мой взгляд...
Но я смотрю на твою сцену, наслаждаясь, находиться тут рад...
Карие глаза твои блестят. "Объём стен" заполняется шармом...
За очередной порцией виски с вишнёвым, перепонки раздражает бармен...
Изредка отвлекаясь, я стремлюсь за историями вернуться обратно...
Продолжаю любоваться тобой, я нахожусь тут аккуратно...
---
Я нахожусь тут и продолжаю аккуратно тебя слушать...
Ты на столько желанный десерт, как бы я хотел тебя скушать...
Твой голос так интересно украшает мелодию струн гитары...
Ещё бы не мешали бы тут, в твоём окружении - "эти кошмары"...
Их здесь столько... И да, я мечтаю быть с тобой вместе....
Я бы хотел что бы ты только мне посвятила эту песню...
```

**На GALLAH - БЕЛЫЕ ЦВЕТЫ**
